點解聽日文歌就一家係毒撚？

屌哂你地老母

定

靚仔聽咪唔係毒撚囉

係聽日本漫畫歌先係毒撚

啲人識分先算

漫畫冇歌
動畫先有

megu megu fire

有聲

end墮less night

之前唱k唱平井堅都比人話毒

邊個負評